「毓民會客室」及「建國研習班」在月費購物車下架

MyRadio
1 小時 ·
台務公告：兩月費節目下架
由於節目調動關係，
MyRadio 不會在五月就兩個節目收取六月的節目月費，
節目毓民會客室及建國研習班，
已經在月費購物車下架。
多謝各位過去對該兩節目的支持。